一圖理解apple與google誰更愛國

in google we trust

有用的推！！！

Google出力奶共實錄

一路以黎有邊間大公司唔奶 , 睇nba之後各大公司既取態再評論啦

p.s.用緊android

傻撚左？
google個蜻蜓計畫係中國藍金黃計畫嘅大項目
google瀨共更加驚為天人
全部台底進行

google而家想入大陸市場呢

收皮啦google YouTube D五毛多到呢

誰更愛淫盲幣先岩喎

不用分這麼細，都一樣奶

2 間都奶到仆街

Google 幫佢開發監控系統
Apple 幫佢監控存取人民訊息資料

2 大仆街公司

無計 兩間公司本身都要互相競爭 外國市場打到55波 邊個贏到中國市場邊個就係最後贏家

收皮啦 google search engine搵d嘢全撚部都係殘體字

兩間都奶共囉

因為大陸太撚多人翻牆用google search

支持google

咁又點？ 你地咪又係奶住apple咁屌apple

前幾年出d嘢都係繁體字 俾d台灣網頁我 我都可以接受
今年出哂d咩知乎支那網 越睇越激氣

Apple 光明正大咁奶
Google 偷偷地係枱底吮

2 間都大仆街

我只知道華為依家用唔到google嘅android

而apple ios13就成堆殘體字

屌啦Google search 全撚部殘體字
Apple iphone setting email間唔中出殘體
2間都抵屌

海軍鬥水兵🤷🏻‍♂️

M$ forever

冷靜啲，google 寫埋信去白宮救美國政府比屎為用android, 係美國比批姐。

唔批

而家寧願用英文search嘢算

屌 有得揀咩
咪又撚係用iphone ios開google map YouTube 同gmail

華為未得用android關google事？
屌你an user就留意多d google既新聞啦
google求白宮要華為可以用android

連登圍內an user自動睇唔到
唔係樓主都唔會出咁既post啦

我用iPhone 你弱智

加州無一個唔奶共

咁你就可以唔留意google既事？
咁你要知根本兩邊都奶共
樓主post張咁既圖想隱藏google唔奶共

同樣都係白宮出完聲，pixel搬廠，Google連華為後門都封埋

Apple仲繼續中國製，開始測試京東方oled，依家剷埋台灣國旗

標題係「更」愛國，講緊嘅係程度問題，你以為各打五十大板就係打和咩

咁你加埋落張圖到啦

又殘體字又cut emoji真係好噁心

你應該係用Google 野用到精神病
醒醒啦傻閪fandroid ，依個世界係有得揀既
大把正常人用safari / iMessage / Apple map / Vimeo / iCloud mail / DuckDuckGo 你唔講？
睇片煲劇我用tvOS 睇翻美劇唔好？洗嘥時間上你個垃圾YouTube 無意義地燃燒青春？

發布會有普通話環節

推

美國政府肯定會睇重google 多d
佢發展既科技 範圍廣泛過apple 幾多下

M$?

兩個一樣奶共
但ios同an之間選擇
根本就係一舊屎同兩舊屎既分別

左右講緊唔同野
移除中國apps原因係惡意後台欺詐廣告收入
iOS 呢類apps連上架機會都無

要講香港示威

Facebook twitter Google得Google無話係中國責任

電話版分化撚

report啦
至於google出殘體字，你應該無興趣知
要report就自己揾link

結論係有邊個間公司唔奶共呀

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

真正鍊春袋ge 係佢

屎果奶共奶到雪雪聲

打和！

Google暗啞底support支共一堆tracking技術你唔知姐

pixel同其他AN機保安做得好D會轉AN

HKMapLive iOS下架

但係你又知

Google就是好

Google雖然主要廣告業務未入番中國
但其他業務入番中國都一兩年時間，特別係AI
仲跪到要幫WeChat出In apps 小程序

oh wait...我幾時解block左邪惡熨斗呢條出哂名既三毛?
block返先,慢慢玩單機啦你

鏡頭冇咁好

hello五毛狗

淨係國安解到android解唔到ios已經夠

有幾難解
🔫

香港人要有屬於自己既電話同埋OS
加油

我驚block block下變左你自己單機

apple 係明奶
Google 係暗奶
五十步笑百步

咁Google無辦法阻止人comment架喎

有分多與少